Live 林鄭見記者講布口罩

回應警官寓所被指僭建 特首：執法一視同仁依法辦事

2020-05-05 09:49:06

咁即係冇依法冇辦事

點解佢講講下要冷笑下